林鄭欲頒布緊急令 要求中央出手平亂

本人首次在連登開po，只能做標題黨別引各位進入。林鄭一直以來並未有正面回應我們等的五大訴求。而現時社會情況相信大家有目共睹，人神共憤。由於社會狀況從未出現。我有一些意見並且希望與大家討論，望各位接納愚之挫見。6月9號至今現超過一個月，政府一開始錯判形勢並希望打算企硬修例。於12日利用警察鎮壓處理政治風波。一個多月來的運動及政府處理手法激起民憤。而抗爭手段亦日漸升級。政府則是一直冷處理並散布白色恐怖，聯同黑社會警務處打壓市民。欲令市民滅聲。同時，各位希望於7月27日光復元朗，但本人並不建議。首先，我們的人數，裝備，以及勇武，加上地理環境上皆為劣勢。雙方惡鬥上來，兩敗俱傷。且警察與政府必定不會站在雞蛋一方。而元朗的背景人士的確沒有人性，相信可做出任何事傷害市民。屆時只會令情況更為惡化。
同時，傳言林鄭未能收拾爛攤子，亦希望下台。惟中央希望她自行收拾爛攤子，但現時形勢明顯地並不是她與特區政府能夠處理。我認為她一直冷處理將民怨及警民關係推到極點，等待警察失控開槍或錯手打死示威者。或由示威者失控打死警察。警察失控亦是遲早，連續個多月OT並當值時日日被屌老母話係狗。只要其中一方喪命，林鄭屆時即可運用基本法18條頒布緊急令。要求中央出手利用解放軍平亂。屆時相信中國會直接收回香港。並在國際社會上交待一句中國內政，其他國家不得干預。就像新疆一樣。
還有一點，現時黑勢力願意為小小錢而打市民，政府可籍此頒布戒嚴，但是若頒布戒嚴，一切黑勢力的娛樂場所生意相信有很大損失。本人亦不明白為何黑勢力願意幫政府出手，然後令自己的生意有機會受影響。
我只希望大家能夠再思考林鄭下一步的行動，再作出抗爭行動。不要被她奸計得逞。並非帶風向令大家放棄抗爭。
最後假若有不同意見亦希望大家可一同理性討論。
利申，雖然本人並未在每一次都有出席示威活動，但亦是個愛香港的年青人。
最後，香港並非國家，真的難以獨立。因為一個城市難以推翻政權，外國之所以抗爭成功因為他們是一個國家能推翻政權。並非像香港一樣只為一個政府。加上香港經濟早已被內地一些城市超越。中央亦相對的不會看重及依賴香港經濟。而即使出動解放軍令香港經濟受損對中國影響亦不大，另外中央亦可籍此向內地的異見人士展示出強硬的姿態。
最後寄望大家能夠看到抗爭勝利。

Show Blocked User - 俾啲掙扎睇下

推

加上香港經濟早已被內地一些城市超越

最後，香港並非國家，真的難以獨立。因為一個城市難以推翻政權，外國之所以抗爭成功因為他們是一個國家能推翻政權。並非像香港一樣只為一個政府。加上香港經濟早已被內地一些城市超越。中央亦相對的不會看重及依賴香港經濟。而即使出動解放軍令香港經濟受損對中國影響亦不大，另外中央亦可籍此向內地的異見人士展示出強硬的姿態。

一樓既重點只需要睇呢段
就可以知道樓主根本唔知自己寫緊乜
負評、封鎖、上一頁，謝謝。

傳言

完

負評，上一頁

Do it